hana 集中討論區 (49) - 不可 回到最初 初心 仍然自我

《法證先鋒4》片尾曲 “我不是她”

眾籌幫Hana 交稅 :
1. 菊梓喬男朋友 $1000

眾籌幫Hana 交稅 :
1. 菊梓喬男朋友 $1000
2. 虹姨姨 $1000

呢度冇阿姨

我連會費都冇畀，你一併幫我出住先

(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

分手啦 比咁少

成班新會然, 毅進星都唔識
你地接龍條數就會越滾越大

又哂命

見到好耐之前嘅歌

#D懶音幾時先肯改
其實唱得好聽就算

一姐都幫手籌款
幫Hana 度過難關

佢都唔配合

佢地和好如初喇係咪

佢地冇不和，只係唔熟
（根據一姐講法）

佢特登的

放番低首最近loop到爛既歌先

cls 首首都咁高質

下次叫我老婆着番件3先影

把聲show過hanag好多
隻嘢真係好粗魯

ahlee又up咗隻🍇成熟時

好聽到

來日你總屌到一個人

To 陳曉怡

To All

yes I'm the one

好核突吊

@虹 點解佢地頂你唔順

...

得樓主及其分身可以獨家咁做

頂另過去chill club融B已經唱完

融B首本

今日全集都係佢

真? 啱啱趙學而 依家羅敏莊唱緊

一事無成
hana版本好似好啲

又話unfol
unfol條毛?

37歲都咁索 成個mk妹咁

fol返啦

想睇佢啲live
迫住fol返

終於畀你打動返

求其唱下都咁好聽
本身跳舞又幾勁
到底點解紅唔起

隊band好似遊樂園
主音係女 其他男

入錯公司

好想佢同書架開多次蓮蓉酥

終於唔係雙張

係徐張

今晚12點又有罐頭食

紅綠燈

例如認可我係g

唔介意佢咁霸道

是咪講緊我

你有unfol過咩

淨係想睇你d live炸
即係唔欣賞你唱歌
反省下

～1hr to go

可能人地有冇帶遮

叫左佢唔好咁曬

首新歌唱得勁粗魯

好過我不是她少少
但唔好聽
唔會放落playlist 囉

而家先聽 Aga 個chill club
首首高汁到
呢d先係歌

呢個禮拜loop得最多既歌係:
tonight
superman
零分

你真係喜歡說謊
日日聽你喜歡說謊都唔出聲

慳娜好靚
但首歌唱得好粗魯

根本係男人歌黎
畀牙fred 唱應該唔差

其實可唔可以唱得soft啲
個chorus唱得勁撚粗魯

好L老今次拍得

Hana 件衫好老
同埋個台仔太鮮肉 feel
btw 樓豬洗唔洗cap咁多圖

平身個旋律就好硬
“站在你面前” 幾個字連住跌出黎

可能係配合套劇（達哥又係做男人婆角色）

條台仔都唔多討好
但點都好過柒頭瘋

條台仔應該好多妹妹仔 fans
柒頭瘋係投資失敗，即時斬倉

有無人知呢啲咩表情黎

明顯啦
7到嗰個mv都無乜影佢個樣

d戲好屎
btw 你有冇留意首歌最尾佢畀風吹，佢想撥頭髮
好心就拍多take 啦

依家聽首歌先 其實一次都未聽
正話cap圖mute咗

可能導演覺得個頭亂咗好睇

你喜歡說謊屌打最近呢2首
其實我不是她聽落都唔係咁差

聽聽下又唔差
要唔睇mv ，用抑鬱心態去聽

編曲有d似差一剎地老天荒嗰類舊劇歌

師弟

如果似呢首咁我就要聽

今次呢首其實都幾高質吖，尤其是個旋律
個人認為係呢一年幾最好嘅一首

新人？
你喜歡說謊好聽d 喎
今次呢首太重劇歌味

btw歡迎新朋友

機場特警美斯

對佢黎講已經好能叻

樓豬屈機

how to discuss on that post

阿怡真係好靚囡
himhim就爽死

阿怡真係好靚女

got it，唔使借啲意

sammi呢條片咩視角

@首長

遲左同你打招呼

你唔會嬲姐姐架可

係咪我眼花

乜啲腦魔細隻咗咁多嘅

我眼裏只有花

你心中不是她

明

好在我自己有啲存貨 夠今晚用

睇到你comment諗起呢個po

做乜樓主

唔准！

青瓜巴專用
之後一定比樓主剷

「可以show off」
咩批准嚟

靜靜地做，ok?

比多個又點話

係囉

我係床下底見你兩個嘈到

所以你拎埋樓豬部機一次負皮哂#378 #379

但我唔會改

借刀殺人 我好壞

咩畫質
240p今期流行啲friend?😂

有啲恐怖，加句慎入先😨

今次完全玩懷舊

😅😂🙈

菊梓喬（Hana） 日前為新歌《如果你明白》拍攝 MV，此為電視劇《機場特警》片尾曲，導演安排Hana在MV飾演一個對愛情有盼望的女生。

Hana表示：「多謝導演想出這個故事，令我有機會在MV 擁有一個愛護自己的男生，還找來小師弟劉子碩（Zac）擔任MV男主角。」

她笑言：「最初擔心怕同Zac的配搭，大家年紀上可能會有差距(都係嗰句,你做得人老母啦)，他是小鮮肉，不過原來鏡頭出來又幾襯好sweet。」

菊梓喬跟師弟合作。（圖片：星夢娛樂）
▲ 菊梓喬跟師弟合作。（圖片：星夢娛樂）
Zac對於有機會為Hana MV擔任男主角表示興奮：「今次還要同Hana女神拍一個愛情故事，第一個shot已經要含情脈脈望著師姐，被一眾工作人員看著有點緊張不自然，不過Hana給了好多鼓勵，教我視線做戲，真是好大得著。」

MV故事表面上是一個甜蜜愛情故事，其實一切只不過是Hana的幻想，是一個偷偷愛慕著男主角的故事。

Hana稱：「要去想像一個自己鍾意的男生好關心，對我好好，危急時永遠會第一時間出現，會陪伴左右，陪著自己傷心快樂，但原來最後一切只不過係自己的幻想，其實好可憐。幸好今次有男主角，不用做獨腳戲，會更入戲更有feel。」

一姐唔好有事

兄妹又見面

補條lin先

文女幾耐冇拍電視

文女就唔知啦
依家娛樂大家有雯B

碧瑤仙子

洗潔精

聽晚又有雯B
不過換隻字 智雯變嘉雯

清潔公司名，成日凝住個角色有枝傍身

點解我仲未諗到係邊齣

準備番睇

carmaney bb 舊年港姐冠軍黃嘉雯

天子尋龍
主題曲

連我都識 hiuyee你老餅反而唔識 咁渣架

#423 準備番睇呢齣

聽左首歌成千次
點解係洗潔精

樓主表示有靚女怡

#怡=靚女

慕容姑娘
但

諗角色名嗰個可能唔喺hk冇聽過碧瑤

因為抺個波

緊我個#呀

OK

個波之後至少畀兩手人用過
一個係kelly chilam個月餅廣告
一次係逆光飛翔

google返個廣告好似又冇
可能個mv個場景搞得似中秋令我mix up咗

咁碧瑤消防局呢

係 除咗一個

弦外之音係咪得嗰一個

原來係為咗咁配合
按: 文女有做烈火III

我估個陣時嘅個個怡樓主會話唔靚

以前睇係想學羅冠蘭做戲
武則天

個波比你掂過唔怪之得佢地個大唐滅亡左

過斑馬綫個黃色波

解讀：嗰個係佢唯一

係喎

x善，我嘅健康保鏢

😭

The One

gin正式回歸

新歌正

top 3
侘寂
沙鷗
敢

夜闌靜 問有誰共鳴

😍

融b第二個全盛期

btw 阿熹老豆監製

*憙

首如果你明白 越聽越洗腦

今晚一姐新歌

睇咗未

睇左 新張食薯片

J咗未

好大呀

靚湯帶左口罩先正

幫Hana交稅係咪可以同佢......

not big actually

樓上一姐先最正

娛樂家族陳曉好正

cwh隻歲月流聲入面個natalie，就係憙媽

鄭俊弘 Fred - 快閃 (劇集 "黃金有罪” 主題曲)
谷婭溦 Vivian - 月亮代表我的心 (劇集 “黃金有罪” 插曲)
HANA菊梓喬 - 你喜歡說謊 (劇集 "黃金有罪” 片尾曲)

側田 - 圓謊 (劇集 "法證先鋒IV" 主題曲)
鄭俊弘 Fred - 不要流淚 (劇集 "法證先鋒IV" 插曲)
HANA菊梓喬 - 我不是她 (劇集 "法證先鋒IV" 片尾曲)

HANA菊梓喬 - 如果你明白 (劇集 "機場特警” 片尾曲)
?

減咗肥未

而家先聽一姐首新歌
零 k歌味, mv 又幾藝術feel
重點係非劇歌
不過旋律難記左少少

好撚好玩呀corona

係

談戀愛不要低頭 光環會跌下來

😉

靚

姨姨你太老了，你以為這論壇真的有那麼多人討論Hana 嗎？
其實都是樓豬一個人扮的

我係樓主分身

幫埋樓主reject阿姨呢個朵先

不然我再換個id發同樣的話給你看

你又曳曳了

鬼馬

一姐真係好能靚囡

jinny在二台

shiga

shiga jinny

咁你幾時用emoji幾時唔用😂

After u😉😝

唔怕畀人話咩😌

like就好明顯㗎啦

我咁可愛 唔捨得鬧我🥰

佢地入你數多

fyy 戴完好似篤波嗰個吳安儀

食緊飯架大佬

hana嗰版，係咪你哋寫

真係1點咩

ig友都知你夜訓啦
女，早睡早起

你隻野有睇Netflix

咁多人睇雞場黑警

食飯先望過幾眼
on9 tvb 呢個時勢仲播警察劇
個三個男主角都係柒頭嚟
達哥又係做男人婆角色

btw 而家tvb 好鍾意用Hana d 歌做掛名片尾曲
應該係播歌要俾好多錢創富

佢話今年啲歌一早上年錄晒
所以要照出街但係唔播
我估出年啲劇歌唔會再係佢唱

點解上年錄哂今年就唔播得

因為要分錢比創富

188歲烏龜交配26年無後 醫一看驚呆

有少少content farm feel

吳若希被冷落寸老公：打飛機都話嘥時間

似啲C9/小朋友多啲

C9都可以係毒撚
你睇虹姨就知

毒巴唔好咁捧我得唔得

😝

即係有人未被肯定到

😒

😗

y爺講命硬

💆‍♀️

☹️

原來原本係女仔唱
應該係Fiona?

其實A同B係覺得側田唱先係最好
用第種方式推啫🤣

💪🏻

sure

呢輯相我應該三分鐘就夠

三分

歌詞

好想聽下chy唱這位蠢才

本色演出

擺明加戲 未見過要坐大比 恰新人

如害怕分開 死不悔改
才沒有分開 不必悔改

重演黎明我又怕心難死

係咪想hana follow leon嘅腳步發展

想聽ja

表面上好似係hana攞2年最女
實際上係一姐贏晒 唔使唱劇歌又有咁多唔同班底幫佢

明㗎喇

me仲係出道初年，先練下波先係應該

人哋出咗道十年仲係28碎
你呢? 咩都冇

btw其實我感覺到隻嘢嘅歌唱事業已經進入倒數階段

聽埋佢作嗰幾首再講

見慣晒

咪係

講咗成年都未見到

嘗試解釋：個市唔好，而家推出黎會變蝕本貨

睇來加入咗開燈戰團

一姐個mv 拍得好pro

戴祖都玩bio3 re

一鏡到底

唔是劇集歌 仲正

我條頸都長過陳曉華+Fiona

唔知點up .mp3檔上黎

擺去yt個hana kuk台

莫華倫式？

你地聽完之後po story得唔得

一係好似ahlee咁擺story
yt維持返原有操作

零分

擺抖音

Bbb：

包你話好聽

其實呢輪係咪吳菊 vs環球agin

係吳
冇菊

🎸

😅😘

😂😉

到時嗲返就得😝🤑

佢而家唔上水 因為我嗲緊佢

❤❤

如果你明白 越黎越好聽
點解會咁

份詞有d似 Eason 失憶蝴蝶
不拖手 不分手 = 還沒有開始 才沒有終止
(當然人地寫得好好多，用蝶戀花做比喻)

但我覺得成首歌編曲同唱腔都唔夾份詞
明明話：漸習慣平淡似水 一直伴隨
但係首歌搞到好情緒爆發咁

佢啲歌唔會話好難聽
但係冇新意又悶
再咁落去一定冇運行
人哋一姐 曝光率越嚟越高 又多綜藝拍 又識自己造新聞 人脈又好 咁多班底肯幫佢寫歌

變返創富二打6

到時炒埋打手 呢度得返我

個時比星夢收購都是joke
痴線 無啦啦睇樣做人
收一個完全無人氣歌手

可以理解呢段係現時情緒下嘅回想

我哋都係👻

美斯曲線讚@chy靚添

最後發現收購成功 優質股
好過唔少星夢親生仔，出完歌都賺唔到錢

咩股先

只係佢地眼中

明ga la

我覺得呢種編曲同唱腔
應該配癲癲地既歌詞
個mv應該拍到 心的距離 咁

鬼唔望一姐炒咗你

下一個po突破50大關

hana cup 數上唔到

成功爭取@虹夜訓

Eason唱腔都係癲癲地

對帶棗好感度多咗
好想陪佢瘋狂打機

我就係要呢d
咁先有突破

都係達哥打機好睇D

not anymore

帶棗好嘈 不過幾正

連達哥都出山打機

Hana 係咪扣你人工
搞到你要開 game post 賺外快

大家一齊跟住連豬喺屋企郁動

跟你學玩三項鐵人

咪講咗三樣都bb級

係屋企做原地舉腳踏步得唔得😉

膝頭去到大小腿成90度

好攰😣

當平時做熱身，拉下其他筋

攰咪隔一陣再嚟過

套戲一集未睇過
正話咁啱睇到 雖然唔係好知前文後理
但點解以前啲電視劇可以咁有迫力
依家咩黃金有罪真係得啖笑

唔做會唔會比你鬧

你想唔想睇
以前正邪分明睇得好舒服
而且武俠小說式復仇係好痛快

當年追劇追到好似你咁肉緊

一姐

一姐 跟足你十年 好好聽呀

邊個位置？

我又怕心難死

@虹

?

ph

就當shirley已經退出左好耐啦
但係咩事

人生可有知己

一面倒到
依家真係睇幾時收皮咁解

整埋兩個一姐

想睇 起碼當年啲劇歌係經典
無罐頭高汁幾多

幾個囡都好正

難為正邪定分界

巨浪 捲起朱千雪

玲姐

其實幾鍾意利蟹

四個入面我將玉女排最後

係囉

其實我覺得d人會鍾意龍紀文多過慳妹

個event同佢同台真係榮幸

係咪「處刑」個次

好樂意被處

你去邊都比人斬